====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Comment offrir un choix , prendre en compte les goûts et les besoins (le Nord plus que le Sud , le rez-de-chaussée plus que les étages , habiter à côté d ' untel plutôt que d ' un inconnu…) ?
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

